黃金投資指南（2)入市請控制注碼

非農累事
上次2070殺落去又衰喺非農到

NF唔會影響TREND

所有數據最多影響到1H 4H最多

得加息呢D先會影響基本面同TREND

加息 有排唔使諗

今晚個阻力位好撚近上次個阻力位

中長期大家點睇?
今年頂部應該出現咗?

金銀crypto股市全線跌， 睇黎都係minsky moment短暫調整

雖然金都妹左一排

金銀同好
依兩日股跌到咁
金銀算好硬淨了
長線一定向上
但心入面成日驚住會黎個大回調
btc已經插左落黎

幾大先

又係時候入貨啦

原來有2

Strong Hold

我都買左啲, 但睇走勢唔多好, 要hedge 下

點hedge

買gc / gld put

利申淨係玩實金

戶口冇得買option
同埋唔熟所以唔玩呢d啦
我都係實金撚

戶口無得買put

樓主點睇紙金用佢入市好唔好

無問題 利申 紙金jj
都係嗰句 記得控制注碼

純粹避險或短渣，紙金, Etf尼類易出易入，好過實金

長揸可以紙金/實物

BTC 領先大插，星期一 二個市都唔會好

現貨驚閪

長拎當然

我想買粒實貨返去玩

好想買銀條，但同金唔同，會有depreciation

買左只可以做玩具

銀一條好平姐

2皮幾野

甘多重量比你選擇， 無人叫你一野過買100oz 銀條

傻豬，買就買大條啲做紙鎮啦

OK啦, 睇你信念
就算買黎擺其實都幾型

銀條一則食水深二則氧化

黃金ETF GLD
兩倍黃金ETF UGL

兩倍etf

恒生總行呢排有返鴻運金幣買
快啲去買

新界牛表示放假先得閒去到

今次返咁多貨

正

朋友患咗突發性失語症

呢個po入面有方法教chok信用卡現金回贈/ 里數回贈

買金/銀 咁多位有咩行
本身用緊plus500 但食水好深

食水幾深先

應該大部分都係0.5蚊度回本（計埋commission)
不過個價升上黎之後宜加可能要7毫度

7毫鎂 如果唔做槓桿算ok 啦

無睇一排
原來條trend line都穿左少少

條50天線都唔好得幾多

隻三角形愈來愈窄

金價跟左大市咁行, 乜唔係市跌, 金價會升咩~

其實唔係, 只係有時短線係, 今年連短線都唔係

你睇番月圖, 金股都係長期升

基本面係升

又到低位， 金 跟納指咁行

50日線都爆埋

鎂現貨風光

今日多手入左，聽你地咁講個心有D驚。天日即刻放左佢

呢啲金銀場五兩咁舊 我好人啲同你要咗佢

一次入八條
大戶

成70+萬

我琴日睇都以為係
實情佢好似係4條影底同面 2張相

4條都卅幾萬

又一次金價跟指數咁行

係

金同納係同步

仲同鎂指數反轉行

咁應該好一排都會跌

跌個十蚊美金都講到大跌市咁

仲以為跌返落1700usd

落1700之前俾我沽貨先再入

【未能通過】美國共和黨提出嘅新一輪刺激經濟方案，周四(10日)喺民主黨反對下，議案未能於參議院通過。

金價可能仲會跌下。

唔怪得歐盟印銀紙都救唔到市

黃金我覺得大跌開始，依家係紅色段組成嘅下降三角形準備向下突破。
呢個動作目的為完成黑色向下一段。黑色段目標暫時睇向上平衡通道。

今日個金價都係跟住指數行。

下穿1900定1800

第一步跌破1900我覺得唔難，然後就係1860

頂 唔知恆生改咗收4點 趕唔切買袋鼠金

碌

以下內容並不作為專業分析 只供鳩嗡之用

睇埋納線既表現，下行機會大啲

納指定納線

指 道指算係咁

三月都依家，納同金都好同步下

最衰無美股戶口 唔係就寧願玩美股算數

開啦，好多選擇

今日 金價又係 同指數, 納指同步。

比我之前鳩嗡既1930~1960大咗$10

又反彈少少

尋晚1970 洗返1950 今日應該都係呢個幅度上落

聯儲局宣佈唔加息到2023

十月開始會升，到年底再破頂

似乎聯儲局都無乜明確信號

初黎報到 打算長揸金
大家下年睇幾多 2500會唔會太貪心

11月開始經濟會差到明年

點解反而跌左

睇下啲錢係走入嚟定係同股市一齊走資先

下星期走勢仍然偏向整固

留意圖
以下內容純屬鳩噏

LM學嘢

記得控制注碼

今日受股市累死 殺到落1930支持位

1930都無 俾股市累死

美股未開市已經佢拖到落1920

蟹鳩哂

你會唔會覺得自己對金價見解，其實係唔準?

質極都有 無乜買盤

你係咪想好似你個名果條小巴線咁
半死?

半死又未至於 帳面輸$2xxx

仲有得插

直插無水花

好撚精彩

被strong hold ed

其實今晚係咩事插咁勁...係咪唯一原因係美股拖累...

跌穿埋1900

跌60蚊

X2都係個句
印咁多錢我就唔信長遠唔升

應該同3月一樣

點解金做唔到避險功能？ 插堆一份。

因為呢幾個月都係90%以上時間同步

唔賣

上次見18xx好似先上個月之嘛

一個月一次shopping day

掃貨

屌 上次出錯貨
今次就責貨

直插之夜

震倉日

金終於突破下降三角形，好彩上咗車

同上個月一樣
仲要上次又係星期一

咩位上車

本級別藍色段第二類賣點，（上圖嘅紅色段）
次級別白色段都係第二類賣點介入.

呢到有無人長擺

聽日會諗吓買唔買紙金
實金13590同15750分別入過一次(鴻運金幣)

咁都俾你用呢口價入到

不是all in的話，實金不要太介意 價格上落
只係作為資產配置手段，將錢變為實物

我小戶到不得之了
不過香港係廁紙、米都可以斷貨嘅年代
真係要放少少外幣+實金喺屋企

留咗大半年生活費之後全部買哂美金同黃金

小心

豬緊啦

直插中 似會落返1862果個位

Strong hold

穿埋1880

如果今日直穿埋1800就精彩囉

銀跌到仆街 RIP

俾師父沈判

諗住hold 到幾時

師父睇跌個陣

hold 到唔知幾時

本多終勝

失禁

大選前 波動得好勁

買左GLD, 而家跌到176
成本186, 係咪要斬啦?
係咪只會一直跌落去

1810-1820 等大特價

冇槓桿既驚閪咩，越跌越溝，兩年後一定本利歸還

7299 止蝕左。

星期一嗰時已經失禁

無錢溝

買黃金前先問自己，黃金點解上升 -> 美金貶值 (並非經濟跌 / 避險)
QE 前經濟下跌，黃金上升係因為炒會 QE 預期 (引導以為黃金係避險既假像)。而家都QE左，就要考慮仲會唔會繼續放大QE，否則準備愈跌愈深

揸現金 =一定貶值

未買者唔好買 買咗就。。。

好似講左之後都冇QE?

好似話短期內冇

無明示

投降 走剩一半貨

賣實金嗎

紙金

Free fall到幾時

長線投資 睇遠d

清倉先

你賣我就知
要入市了

你賣親都幾乎係最低位
真係勸你檢討下先
唔係輸死你

明燈嚟

呢條上升軌完未

一次升得低過一次
清倉唔玩住

有乜可能落返1500,1600
基本面因素繼續QE
金市依家跌係跟股市瀉落去
你睇吓個波幅金市要插到1500,1600熊三都黎

順便等自己再睇多陣日線圖先
反正股市未潟完

我都考慮緊清倉了

清完唔好咁快走返轉頭

其實有冇諗過有系統啲咁買 亂咁出同入同賭錢冇分別

所以清倉之後真係要抖陣

唔撚買住啦 方向都唔見

推post

推

又俾人變相刮一巴

1860買入，等緊1904-1910

其實有無諗過長遠睇升既話 趺既時候溝貨買入 唔係賣貨？

幾長先

都唔知入定唔入好

1800 買左塊金, 宜家又係1800
認真保值

頂
我粒鴻運金仲輸緊幾百

留黎入集中營有飯食

你買金、股票都好 你都要諗好自己睇幾長先
但睇黎你似想用金做短炒 咁樣好難睇得準

所以我好服你地
成日衰睇錯市 又唔夠狠

好既股票我有信心長遠（5-10年）睇升
所以可以做到向下溝貨
但金、白銀我真係唔識 如果你係有長遠睇升既信心 你都應該咁做

咪叫你長揸

不要再說鳥
1980
1940兩倉貨輸鳩哂

收唔收美金/金幣

收卦，應該值錢ge

收

沒收

到底有乜玄機 次次都係賣完先捨得升

唔知幾時先上得返1900

咪就係要震走你

你呢啲止蝕位，大戶一定mark 曬，震走你先chok 上

無理由無數計既

原來有個po玩金

你地全部都call?

我夠想長揸啦

俾位我上返車

幾時先再殺落嚟執貨

輕鬆

你知唔知咩叫長揸

你地諗住長揸幾耐？1/5/10年
利申 未諗好揸幾耐

銀24.5 隊完即回

白銀太大上落

今晚準備又叫皮

1860+, 1904平3分2倉，留一注慢慢食

準時9點閪淋

反正支共国慶+中秋四連假 大家可以輕倉過節

1915全食

準備升返2000

有無咁快

倒跌返

等緊特價時段

過左幾日睇番
你真係完美地係底賣出

而家五日平均1901
十日 1887
二十日平均 1914
五十日平均1943
100日平均 1857
唉 等1857~1887 呢段先買

短期唔會再穿1900

點解你咁鍾情買金

頂 9月尾188x 小注買咗少少咋

港股
一係美股 一係金

買金好似俾大行撚狗咁撚
買爛果算

買金可以拎實物玩
蘋果 我都未得閒玩美股

近排d實金幣 premium好高

爛果三月到宜家升左一倍
金邊可以升到咁

宜家手上有幾塊金條，加上美港股金etf, 暫時係甘先
再跌可能入d紙黃金就算

金都升成40%

20日平均線己穿 下一阻力位50日平均線
支持位 ma5/10
ma100可以大手掃

止賺位ma50 194x
利申 近ma20 細注 同埋ma10 細注

你渣?

買咗 唔平住

buy

特價溝貨時段嚟未

點解白銀無啦啦跌到咁